[扮工動物園] 人月兩臀圓之星期三

中秋節快樂

GOGO唔係咁打架喎

大家早

香媽~~~~

GOGO打個句出唔到街

我本身諗好個個都唔是佢嗰個~~~
我同佢唔是一類人~~

we are impossible

餃~~~

我仲未買燈籠

香媽先唔會咁

好耐無玩

我想玩蠟燭

噚日出開灣仔, 順手買咗俾香仔香妹~~

好怕火機

滴蠟

煲爉 ~~~細個最鍾意

點解呀,人都係要長大

我之前都叫我朋友點火

哥哥..好痛啊

我中秋好少出夜街

皮鞭 (給)

唔會煲..淨係點

法唔法國你一句會得罪晒扮工post 既女人?

收一

以前細個會落樓下玩
會見到好多人賞月
唔早d落去
會無地方玩

痛架

開心share姐

我去到高中先落去玩....

殊~!!!!!!!

客send黎 不過近年佢地興send片多

中秋節快樂

會LOCK 電量wor好似係

祝長食長有

咩叫LOCK 電量

咁我本身係欣宜OK?

我冇野啵

我個陣好似係初中
但而家好似唔比咁樣賞月

殊都無用啦

lock到好似得80%俾你用
但show都係show100

你係李亞男啵

我乖乖女黎架

原來去旅行真係會瘦

咁我應該係欣宜XL

祝長食長瘦

媽媽,蛋糕呢.?
係咪要許願架

瞓醒見到糕糕個句

虎嫂: 老闆都唔返, 我1點走算

我真身係欣宜

霸氣

未玩過唔知~~sorry

老闆今日仲要開兩個會

你試下就知架啦...

無嘢x2

虎哥離間計失敗 -10點肌肉

咁都要扣

真係辛苦

Joson

有無正成咁

吊你班友
大時大節講減肥

都話佢對上只有老闆1個

扁桃線炎患者表示乜spring 都唔識得所以無影響

可以咁free now?

原來扁桃線炎會上腦

free, 自己決定幾點放
有時得閒落去sogo 買送

一人之下.

佢好ENJOY

但成間公司得3個人

佢今日返一返公司.就走啦應該

早

我去旅行都唔會食得特別多野
根本食唔到

老闆寵兒

魔靈

佢中秋自己會早放

好賤

早 很久沒見

去旅行開live 比你睇咩叫增肥

我有權唔睇

係

瘋狂咁食

我去旅行都會瘦因為真係行好多路

佢老闆話希望今年年尾可以分多d 比虎嫂
比佢做首期買多層

老闆娘都一齊放就好啦

早晨

打錯字

唔食得先啱

緊係一齊放啦~ 佢地要準備

OK

好happy

早呀 薯仔

10月

Brabra

早呀，男男

一人之下, 一人之上

早呀，餃子

佢老闆都體恤員工+員工家屬既, 佢都有問我地置業問題

太好啦

有時skype 緊唔見左人
原來落去買送

第3個係account, 都唔算之下

咁FREE

都唔知咩公司黎

今日又見啦

好正

我朋友想自己整個
叫我陪佢整
喵

好彩果陣跟左呢個老闆
舊老闆係煩西女人黎

有好老闆就夠

仲有個老肥婆

有問過我地買樓野, 因為佢剛剛都買左樓
咁我老婆都有話我地想買多層既, 但而家咁貴
佢老闆就話睇下公司d fund 年尾表現點, 再睇下點分多d 比我老婆咁
因為都要分埋比其他investors 先知

圖

助你置業

有朋友話即興今晚出兩張機票同我飛去台灣/大坂食野 好想去呀！！

晏D影

GO

去

我想食鹽水雞

真好，我bonus 都係望天打卦

過夜直落

我只識整金魚

好似話full哂
睇下點先

好心動
打算今晚機去聽晚機返

轉左啦, 由女老闆轉左男老闆

佢本來想去台灣嘅
又想去大坂
我去邊都okay 有得食就得

1日1夜

我都好想食啊

去啦

人生有個真正朋友~真正好~極~~~~~~~~~~~

上海女老闆

嚴格黎講佢同上面果層都唔係同事
佢搬左落下一層

飲勝!

Full 哂

無機票
得返泰國

飲勝

台灣咁多都full

無咁吸引

可能佢淨係睇佢公司

1泊2食

可以返去攬住貓貓瞓

cup罐cup

佢唔想飛泰國
今晚都係同屋企人食完飯回家嚕 下次再即興

舊女老闆太過強勢, 咩都要控制
而家果個好free, 放手比虎嫂做
而家果個老闆係成間公司三巨頭之一黎

唔同啦, 佢個舊既位請左個另一個, 幫舊女老闆
但條豬西真係懞撚黎 做野成日出錯

你真係唔好彩
而家上面無變過, 都係咁和平同好做

過份到佢個位望落係大過老闆個位, 外母上過去都係咁講

人月兩團圓

又諗起糕糕果句

搞到今朝就想叫春

明明佢淨係講左一次

好在老闆唔忌材

播帶洗腦

講歪d 個音都死得

佢自己諗既d 位

耶~~~~
晌咁多人面前話諗起我
好難為情架嘛

我都想早收工呀

仲有一粒鐘

原來12點都未到..
我以為就快1點
仲以為個鐘壞左

我陪你呀豬豬

學外國open area, 無間房

間公司得3條友, 唔係高層係咩

仲有我同男男

唔好FF啦你

好餓

我本身half day....

我又睇

我都係

食緊奇異果，唔記得左食早餐

琴晚食左一粒

咁又唔係,都長駐OFFICE

得虎哥掛住糕糕

想食shakeshake薯條

我唔信 應該仲有既

我都係呀

我都係！！！

無

無喇

收工未？

可唔可以就咁買大薯條

你收咗?

未

出面好大雨

聽到好似行雷

早知唔帶飯

一齊食啦

帶飯同食shakeshake 薯條無衝突的

之後包野粉唔知幾錢呢

聽到啊

當加送囉

落雨無得去買薯條

唔落雨都想出去買
麥樂雞餐 加大

有無試新飽？

有

我個肚又響
個天又響

食

個安格斯，無特別、賣$41

睇埋apple daily 就食個lunch 等收工
上年公司明明就送垃圾月餅，今年送半島

唔打J?

我地SHARE

慾求未滿

今晚有飯局，今日不了

即係今晚飯局食好西

好啊
快D停雨

果然人月兩團圓

一陣衝去買?

所以要試下新野

比人劈炸，我都係去飲

劈完就銀行提現金

屋企人囉，其他神馬都沒有

都唔知幾點走到

好啊

network 慢左

又撿屍

又燒埋我果疊

仲要係大隻仔但又qq地

今日動物園我同餃餃負責關門

係囉

希望啲客早啲比單我

一陣食月餅啦
唔好唔開心

我想食你個啲 我想食黃呀

那有qq地

型絕動物園

幫忙改返

訓完覺真爽

贏哂

等到2046 佛誕

牙石

唔代表一定快

家貧 拾薪為燭

未至於柒下嘛

一年瘦過一年

你開tg呀 我親口錄左句祝福語比你呀 食_啦你

咁早瞓

以天為被 以地為床

仆街大佬今日已經早收工，佢老尾而家仲未返到

咁你想幾多號冧巴?

唔係點做你大佬

會唔會其實你今日唔駛返呀?

我唔介意佢返一返黎食個lunch 佢走先

其實我今日應該唔太過份就可以早多少少幾個鐘收工

想玩前後腳

今日應該房錢比較貴我建議大家早d 返去訓

9

中秋都關事

佳節都係要加價

可惜聽日又無得見

垃圾工無得早走 唯有扮工

加油吧

薯條呀

仔今晚有咩節目

係屋企，無節目，你呢？

好食

我都無

好想食薯條呀

好啦:
仲要係大隻仔但又鳩鳩地

唔使同屋企人做節？

我都無
去屋企人度食飯
之後回家同貓貓煲蠟

我要

食喇pig

聞到陣味

浪漫

LUNCH食左拉麵好飽

我都想煲,但要講左要同FRD出去

邊間

我諗緊好唔好同兩個小朋友係露台煲 但好似太細個玩火...唔係咁好

欺凌..

咁都唔錯呀，煲蠟小心D

係呀，一家人一齊食飯係開心
我買左奶皇月餅同佢地食

煲蠟講笑咋 一個人係屋企煲唔到

屋企無人

仲有麥樂

咁壽司仔？

長濱

如今再沒有力氣共你在這夜玩火

你真有孝心，難怪你爸爸咁錫你

唔約朋友？

去曬邊

係屋企食住月餅覆你地

岩岩食完中秋飯

聽日先出街

各有節目

朋友飛左同拍拖，其實過時過節好似都係自己一個人

飯女飯女飯女圖

蝦蝦蝦

上連登一齊傾計？OK？

咁我陪你

佢已經識撻著火機再燃點蠟燭

係呀，反正你地都得閒

但望落好似好細間

我好憎人得把口

sushi 仔咁都唔上黎啪啪啪啪

以為送果d 咩露波邊衫

我以為員工服

我都憎

所以我仲有眼鼻耳

如果係.我想睇下

睇乜鬼
佢都無既

告佢性騷擾

校服

你估我係你咩

嗌交?

咁又係我, 波我都有d 既

一隻手掌啪唔響wor

啪就梗係唔係用手掌啦細侄

lap sir 點睇 6060

有你都唔知啦

我okay爛gag

高追就唔好喇

我想睇虎哥唔著

今日仲要開工無收早

妖 我個波不知幾大

藍球？

純睇數真係唔值買...

好飽啊~~~~
好滿足

想低位買

你睇好呢隻股？想低買長keep?

你有我知

以前你識既人都得把口？

呢個市賭住其他先
終於等到1766行少少

會唔會取代 2318

你又知

前境係好,但盤數完全唔justify呢個價

我都係~~~

虎哥好

你係時候出手?

肚仔都凸出來

入青山

佢目標係sushi仔啊

係呀

幾年前我擺過

虎哥你....

諗返起...琴晚同你同步

2仔, 近排見點

男男話:你拎去啦

!!!!! 係呀

拿拿拿, 講清楚好
我幾時有見過呀喂

開心開心

好愛你

真係同你好夾
唔通我地先係真愛

我對眼係用黎睇正野

嘩呢首我出左世呀

都係咁 虎哥今日收幾點？

會壞眼, 不了
因為會出埋王祖藍

我自己又唔覺得好笑

可能我笑點比較高

唔好一巴打埋黎就ok

答唔到你
但宜家唔值呢個價
佢有QQ底係幾勁咁，但無記錯公司暫時仲係蝕錢

屌你唔好扮y世代啦

收4
放工有無約下女去wet

有無李亞男咁高

係呀,仲蝕緊錢,但projection好勁咁囉,就係咁

有幾個係咁

李亞男三點式

其實我今日放假 今日去左睇左場早場 之後返屋企 無咩節目

收4點 就收工啦

矮姚明少少

咩戲

為左你....
我要變sheshe啦

睇左咩戲呀

我對你無興趣呀

同邊個去

咁直接..我怕羞

咁索都唔識揀

高過米高佐敦好叻架啦

怕咩~我又唔係猩猩王

點捨得打你

揀左我就真係搵繩索頸啦

我搵餃餃

到時我地要高調宣佈

咁我摸多幾下

咁佢地用口氹得你開唔開心？

有行動會好啲

人地女仔黎架....

come on

逆權司機 睇過未？

無問題 要熄燈ok?

好

一次生兩次熟

自己一個

你話點就點啦

全世界也安靜 為了聽我宣佈 從前我最想找的已經遇到

幾好呀, 自己一個最開心

人地第一次炸...

手口並用 你鐘意

我地好似唔係識左好耐.
但又好似好了解

聽曬我話

我識頭2句

有諗住睇, 聽日睇kingsman

有時會悶d 想同人傾下

係呀
處女座同巨蟹座真係好夾

丞琳三點式

要手口並用

睇得開心d

係
同埋我地有d地方都幾似
性格又有d似..隻眼又係內雙

想聽日睇blade runner

部戲好睇呀！

你睇得開唔開心

btw,可以抽2225玩下

你睇過？

套戲都幾沉重 睇完唔算開心

係呀~~~

前幾日睇返之前果集

未抽過新股

我知呀
遲d睇下有無機會睇先

allin 一陣約經紀睇樓先

遲啲睇

有秘密

有既 再唔係咪等dvd囉

鐘意入戲院睇戲呀

有feel d
特別係個d美國隊長個類

係時候破處

無錢了

country road~~take me home~~
to the place~~I belong!!!

孖爆佢

west virginia , mountain mamma,take me home~~~country road

都係~ 同埋個人會專心D

我對上個套好似係睇貝兒

有個秘密秘密於心窩~~

我都鐘意 近排真係少左入

行開一陣, 我已經由鐘意sushi 仔, 變左鐘意肥仔波
連登既威力

而家都會

估唔到

中秋就黎病

虎嫂唔同你睇咩

點解呀

咩事？ 邊度唔舒服？

我鐘意自己一個行街

比香媽發現左秘密

感冒呀
請左sl黎訓覺

我覺得你需要人陪

睇左醫生未？

我都唔多鐘意
但我鐘意無人係屋企

有d 戲佢唔會睇

例如呢.?愛情劇.?

叫得阿貓一定係少飲水
膀胱有事

如你有需要 我ok呀

訓醒就無事啦

邊個唔晌度講邊個是常識吧

我以前都係成日自己一個, 好似慣左

秘密~秘密~有什麼秘密~

d貓都唔鐘意飲水？

3級片?

虎哥明言

睇左架

唔好滅我口

marvel 佢已經無興趣啦

中秋節快樂！

係既咩 我感冒多數要睇醫生

想快d好返

邊個叫你行開一陣

無錯

好似都唔睇

你陪下媽媽啦~~~

咁食d藥抖下啦

你知道的太多了

不能說的咪咪

所以你地可以經常講me

我之前都係
所以習慣左自己一個係屋企
我之前搵工會想搵d放weekday工

你自己入場睇?

屎忽

呢d同虎哥夜晚晚睇啦

派得膠既好明顯係肉球

咁動畫片呢

我保護你

大幾多度?

你問咩先
爭d比你陰到

我覺得呢d好正

仲睇, 拍啦自己

而家就好似無咩所謂, 自己一個又得, 多一兩個都得
得左

好呀

唔睇
卡通, 動畫, 科幻, 唔睇
異形我都係自己睇咋

佢地係男女主角

黎緊上thor, 一齊睇
熄晒燈, 我地....

冷咖啡離開了....

自己一個入場打丁

做個孝順仔

咁佢睇咩

唔準走開

咁睇黎 虎嫂 唔係咁鐘意睇戲

當然啦

又改名

餃~~~~~~~~~~~~(衝)

薯仔真乖

自己做埋導演

底己起

男男你都乖

自編自導自演

放假一定返入房

緊係

最好訓到晏就

Country Road, Take me home

攬下先

好似成日煲劇

韓劇？

最多我幫你set場

係啦..食完lunch 訓一陣

我知
鐘意韓劇

油麻地戲院任睇

企鵝東東打丁丁

日佢都鍾意

劇情片, 悶果d

抱緊處理

我成日同d小朋友講..攬下先..之後就cool住佢地

同我一樣

之前做左韓虎..
可能遲d做埋日虎

遲早做埋白虎

cool實先

虎哥呢...
又走左去邊

日虎做完啦
而家係韓虎

放工

韓倡虎毒

咁好

大家都開始放工了

一個二個放晒工

收工

未
啱啱勁忙

你都試下中韓毒
而家日本完全唔掂
韓劇 k pop 真係高質好多

你放幾點？

今晚收幾點呀？

而家出太子睇錶

仲有我同男男bb

點解要去咁遠睇？

你住蒲台島？

仲未買咩

唔係 只係好少去果邊

未，買m 記餐咩你估

我哋圍爐

諗住有咁早收咁早
但啱啱有客話要過黎搵我 等埋佢

以為買左

證明你老了

你住柴灣？

都係買個款./.?

咁你嚴重好多
男女都唔識分

我們愉快3個...

望下有無其他
應該都係

3p

2蚊

顧客至上
等到幾點

唔係啊.....
即係...男星女星..我都認唔到邊個係邊個

點解你會覺得我住柴灣？
你呢？

你自己講男女都分唔到

佢住火星架

今晚.中秋送?

咁我住水星

3p好啊

估下
我住荃灣

你係咪又要我係tg鬧你

我係觀塘區

諗起美少女戰士

估唔到你都會睇

係我錯.. 打得唔清楚

唔遠呀

細個好鐘意睇

可能少出街 遠少少都覺遠

個客幾點到？

咁其實 你同我咁上下大

6點前掛

54wor...

咁我陪下你先 唯有

54寸長腿？

清, 地球真係好危險, 你快啲返火星啦

可能爆post

54歲

香媽～我收工想買game,唔知有無overcooked買呢

你想點

未買?

唔會掛？ 爆左再開？

一定等

佢地收工無人開架喇

咁大年紀

今日中秋有咁多頁都已經係奇跡

之前講過喇

咁又要等到星期5先可以見

咁傾得幾多得幾多啦

算幾好成績 有機會開二嗎？

大家陪住大家

一路都以為大家差唔多

放工 點解唔吹水既

你份工好得閒？
我唔係成日上黎

唔係呀 今日放假 都忙架

難怪好少見到你咁

隻碗幾特別

咁今晚過節一定仲忙

唔係碗

燈黎架？

唔係

仲未夠五點

點解唔玩得？ 咁奇怪

無咁快

收工 bye

呀霞!!!!

未
諗住佢出trip 果日，偷偷放入佢手袋
佢入左lounge 先叫佢搵

我以為個日你買左啦

又出trip

咪係囉

16~18號又要叫春

一齊食飯啦

仲有薯呀

我望望先

啊~~又學我講野

有無出trip allowance 㗎

我都有睇

然後係lounge 亂dum野

要等佢放工

因為我地多人上班

係lounge打返電話比虎哥xyx%@&*$@*$(

咩呀 你之前知架WOR

多人要返全日.

買機票用自己credit card 儲里數算唔算

我送隻錶比老婆
然後，佢嬲左我

黑人問號